{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59550&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주노란별펜션"
    },
    "text": "静かな山奥の丘の上に位置するペンションで、青い山や野原の景観を鑑賞することができます。 ペンション内にはプール、バーベキュー場、ボードゲームなど様々な付帯施設があり、快適にご利用いただけます。 普門観光団地と慶州ワールドは車でそれぞれ2分と3分で到着でき、仏国寺までは約30分かかります。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降です。 客室は禁煙で、無料Wi-Fiと駐車施設を提供しています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用できますが、利用可能な時間は7:00から22:00までです。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りと未成年者の同伴が必須です。 毀損や紛失は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てることをお勧めします。 また、期間中に一部の客室の料金とプールの運営状況が変動する可能性があることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは静かな山奥の丘の上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはプール、バーベキュー場、ボードゲームなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、普門観光団地と慶州ワールドが近くにあります。仏国寺までは約30分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は7時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの同伴と未成年者の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "毀損や紛失についてはどのような対応がありますか？",
            "answer": "毀損や紛失は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどのような指示がありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営状況は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、期間中に一部の客室の料金とプールの運営状況が変動する可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 400
    }
}